突發!!!!!! 澳洲專為香港人打造專屬簽證移居澳洲!!!

【澳洲正草擬避風港簽證予擁抱自由的香港人！】
澳洲正在草擬跟隨英國提供特殊簽證讓港人優先居澳，不過暫時未收到經已證實嘅簽證內容。

根據內政部人士透露：”香港人絕對是我們想要的新移民，因為他們擁抱民主，不懼強權、而且他們是智慧型的勤勞者，而且絕大部份香港人都接受過高等教育。”

同一時間澳洲總理莫里森(Morrison)更表明：我們會係適當時候宣佈最後的決定、我們有肯定的答案，沒錯我們絕對會支持香港人。

即使澳洲仍然未對邊境進行解封，目前國際航班只容許澳洲永久居民入境，但有消息人士指出，即使病毒的危機還沒解除但申請避風港的港人或許是唯一的一個例外。同一時間澳洲工黨指出，澳洲政府應該先發出臨時簽署予現時留澳的一萬七千暫居港人。

不過有移民律師朋友透露未證實嘅新簽證內容：
1. 只有香港人可以申請避風港簽證（safe-haven visas）
2. 簽證限期為五年，五年後並不會像英國一樣自動成為永久居民
3. 所有申請人必須要生活係指定的偏遠地區(悉尼、墨爾本都唔洗諗。)
4. 申請人可以係五年內工作及讀書進修
5. 申請人想轉成永久居民必須有工作擔保或者符合職務名單需求

最後感謝手足的付出，你或許會問為什麼我要離開自己的家，我唔係想做難民亦唔想移民。但坦白講你根本改變唔到獨裁專制，你唔可以否認你將會活係恐怖之中，自由？太奢侈啦。
即使你一句【我哋真係好撚鍾意香港】都係救不活已死嘅人。
唔好介意我直接坦白地問一句：用你條命都未必換得番你原本心愛嘅老婆，值得咩？或者你老婆變心跟咗第二條佬走，俾你留住佢個身都係自欺欺人。

我唔係唔理獄中嘅手足，他日受完牢獄之災可唔可以俾多更好嘅選擇佢地？
等我地做地頭蟲同開荒牛，幫佢地一把好無？無手足會做Condom，亦都唔可以俾佢地做condom！講好咗兄弟爬山唔係咩？

當然你英文差唔緊要，但係你黎得人地國，唔該都俾D貢獻，咪撚丟香港人面。係澳洲有手有腳願意搵野做，通水渠人工都高過飛機師。我咁撚蠢、英文咁撚差、都可以從低級文憑讀到碩士、從打飛機變揸飛機，同時教埋人揸飛機。

做人最緊要爭氣，有時候見到屋企D老野就覺得心淡，好坦白講，俾佢地移民都唔慣，大佬都一把年紀啦，所以我都幾肯定唔會有幾多廢老可以過到黎。所以想要移民，唔該親後生。

係，我係冷水撚，因為我想大家知道發生咗嘅野你根本改變唔到。
當然我聽日會去信澳洲政府，請佢地禁止香港警察同政府高官、仲有律政師嘅人，

我要呢班仆街一個都唔撚洗指意過到黎！！
我要呢班仆街一個都唔撚洗指意過到黎！！
我要呢班仆街一個都唔撚洗指意過到黎！！

部份消息來源：

律師及眾議院友人

[member]轉自頭大大機師fb[/member]

感謝澳州

你真名黎架? 我以前老闆同你一樣名

感謝

留返個空島畀支共

冇研究開澳洲移民，想問如果用呢個visa係澳洲做左幾年野，係咪會技術移民加好多分？

唔係
我咁出名都唔識

感謝澳洲

搞掂自己堆大陸人先好冇
澳洲咁叉多大陸人
你俾香港人去俾佢地圍咩

1年加 5分
3年上 10分
5年上 15分
8年上 20分

我唔係好明，係咪過到去搵到工作，五年後一定可以轉做工作簽證，然後工作簽證到某個年期一定可以入籍？定又係一定要某啲行業先得？

如果五年後續唔到要返香港，分分鐘仲容易俾人秋後算帳。

好過係到坐監先啊
同埋無黑警

5年後要轉其他簽證
或者可以再續如果有人請緊你係偏遠地區做野
或者讀緊書
無分行業

不過要轉PR就都係一樣要同全世界想移民去澳洲嘅人爭

偏遠地區
其實主要都係唔包mel,syd同bris
gold coast呢D都算偏遠地區

咁即係嘥氣(起碼對我來講)。

去偏遠地區開發新香港

97後手足

想去澳洲

澳洲D鬼妹好正

不過有移民律師朋友透露未證實嘅新簽證內容

收嗲啦，日撚日放流料，政府都未finalise, 身為一個區區移民律師，又唔撚係政府高層，有閪權知內幕

基本上你唔係澳洲PR 搵工有一定難度，好多僱主連TR 都唔請因為怕佢地做唔長會走。更何況係WORKING VISA. 唔係潑你冷水，澳洲移民政策轉得好快，最穩陣係你工種在佢地個skill list 入面，而咁好彩有僱主肯請你。
坦白講我當佢俾三年visa 你可以做野，但係完左又點？無人擔保你都做唔到PR.
暫時咁睇，澳洲唔同英國，英國offer 你住滿五年就做PR, 而澳洲唔擔保你可以住得耐

冇BNO吖嘛。

真

咁都係多個機會俾d手足啫
機會嘅野無人嫌多掛

澳洲居澳權好難申請啊

屌佢大陸閪!! 使乜驚鳩佢地

啱啊，有睇開澳洲移民就知working visa唔係咁易攞
有人請僱主都未必會擔保你，好多係澳洲讀完書都搵唔到工要返香港，更何況就咁係香港走過去澳洲搵工

不過起碼係多左個機會同選擇俾手足既

已經喺澳洲讀緊書係咪好大機會移到

我係澳洲人呀hi

不懼強權點解會移民

想去澳洲

社工有冇得諗

見係skilled labour shortage list

申請人想轉成永久居民必須有工作擔保

或者符合職務名單需求
冇技術冇學歷
對我黎講都係 享受5年自由之後

三大Mech Engine仔過去澳洲留學做嘢移民有無得諗預計first/second up grad，但公屋仔，要做返幾年嘢儲錢

開完五年 無人擔保你 咪又係要返黎

Gold coast出去brisbane搭火車都好快到

係就好 至少過到去仲可以做下農夫

主要問題係有冇公司五年後肯擔保你

去澳洲住5年會變咗藍絲，嗰邊啲滲透覆蓋得好犀利

澳洲的移民工種幾個月會轉一次 真係唔係甘易 唔好諗得甘美好

澳洲唔做政治審查嗎

英國個所謂5+1安排
如果5年夠咗係咪已經鐵定有永居權唔使再轉bc以後都無影響?

Hi 老細

咁harsh嘅條件多撚謝晒喎，中华人民共和国澳大利亚省

去到仲唔圍返佢地轉頭？

打你老母造

要住偏遠地區

總之第一件事一定係多謝澳洲先
另外去到既人唔該盡力救手足

打乜撚野造 少用共語好冇

搵堆勁人集資搞startup
自己創造就業職位啦
搞到間大公司出黎真係唔擔心留唔低
好想proof香港人既價值

利申 喺澳洲做野

打造係蝗語嚟

係唔係即係無條件比工作同居留權五年
但無任何福利同要交稅
五年後做唔做到澳洲人靠你自己

97 後手足，澳洲new world好地方來，我都想去，但英國手足會同照同你地同mp爭取放寛bno以外平權

sorry
到時同香港一樣比佢地剝削(中資)

打你老母造

btw澳洲唔奶了

gold coast

northern territory都開始多小粉紅

我個case住夠兩三年應該過100分...

吾你老母咩

起碼嗰度冇黑警偏幫

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

通水渠幾錢
英文超差

Thanks 🇦🇺🇦🇺🇦🇺

係澳洲偏遠地區讀緊書

打乜撚野造

我唔介意去PERTH

true，大家幫大家留低

其實gold coast都幾正 去過一次 西餐

英聯邦

其實重點係發達國家帶頭落支那面

有連登戶口有無分加

除非係非常乞人憎，唔守禮
否則香港人都只係一個細族群
唔會受太多國家排斥嘅
放開懷抱，投入當地生活啦！

另外，班Yijin黑警未必有諗過要移民
佢地落力打柒手足，濫打濫捕
除咗表示效忠，要嚴懲異己，要我地收口，唔再出嚟，仲有係過足擁有權力嘅癮，好有滿足感

人地就係想換血洗走支那人啊

驚西咩，首都都係偏遠地區啦

之前去過澳洲WH 個人感覺鐘意Perth 同Adelaide 多D . 旺中帶靜；靜中帶旺。人工又高D,野又平D.同埋我得perth 同Adelaide 既白人純好多，唔會點歧視你。可能唔係算好多外來華人，未算好影響到佢地本地人既生活。

但係去到墨爾本同埋悉尼，我覺得果邊既白人好歧視華人。因為果邊實在太多華人，搞亂晒佢地既生活.情況好似香港咁，回歸頭幾年，我地最多都係笑鳩支那人，因為果時香港未算多支那人。但係後來香港太多支那人，好影響到我地既生活，我地就愈黎愈憎支那人。

其實呢個簽證好普通因為你想要居留權你要再申請另外491 190果堆簽證
真係有難度

只係個簽證對香港人意義幾大

可能想玩互相制衡

樓主

我去過PERTH EXCHANGE，係好舒服，出街食飯的確唔平，不過如果真係要去生活，一定係自己煮，肉平過菜

講得啱，根本就係需要開荒牛建立一個新嘅圈子。
請返同路人，幫返付出左嘅人

睇嚟真係會好大鑊！

香港人移民西方，協助當地驅逐當地嘅共匪孽畜移民

直接去去澳洲讀master

五眼聯盟

佢係社運freerider
咪將佢同你freerider比啦，侮辱咗佢

推多一下就訓, 00後加油, 話我我FF都好, 可能真係中印果度出事, 先有曬後路俾大家, 幻想下堅持抗爭頂多1兩個月就成功支爆, 危急開戰先去避難, 唔好自己又信分化話人走, 屌7月1號D PO真係嘆為觀止

Canberra 算唔算偏遠

打造

藍絲都要禁埋
Vetting一定要學美國佬咁

英國抵玩d

我係食黃店捐錢同遊行果D, 你鍾意話我係freerider咪freerider囉, 話我係藍絲都得喎, 我唔會少忽肉喎, 你話我藍絲我都唔會撐支共, 至少你同佢都係, 冇資格話我

其實美國點vetting
我twitter見都好多共狗去咗美國
好落力屌侵呢排

簡單黎講同本來想移民政策冇乜分別 最大分別只係以家比你無條件留五年 你要係呢五年入面搵辦法留低 而呢個辦法亦會似澳洲讀書畢業後申請居留一樣

係，唔喺英國犯法就五年後永居六年入BC，唯一限制係離開英國有限制，例如一年內不可離開超過180/90日

Push

如果肯做d體力勞動工會唔會易呢？

打咩撚野做造

以前就仲有得話你搵到份工 老闆like你幫你搞擔保拎居留 但係早幾年已經cut左呢種visa 就算你幾肯勞動老闆幾鍾意你都搞唔到呢種visa 以家淨係得專業人士某d職業先"有機會"搵到工申請居留
如果澳洲真係行呢種方法 其實唔算係d咩收容香港人既方法 只係算做送個visa比你住五年

睇reddit原來都有唔小人支持

[url]
[/url]

澳洲白人只要stand with hk就可以大條道理抗議班小粉紅，唔會比中國人利用歧視還擊

可唔可以唔用“打造”呢個詞

指定的偏遠地區
咁咪另一個香港 ？
直頭當買左島咁

其實澳州俾香港人個offer都算係咁，澳州政府平時對難民好差，安置係附近嘅島國同屬地都唔會俾佢地去澳州本土

咁依家澳洲通常都係靠投資移民？

心水清，澳洲唔似英國，雖然英國Ｓｏｆａｒ好似講住5年就搞掂，但澳洲要玩計分制，過5年唔得一樣要走，好似417改成5年咁姐

咁同就咁過澳洲讀書有咩分別

我打你老母個造啊

或者搵到個鬼佬結婚呢

Perth

好過冇 澳洲都已經好大方

係，好多人覺得欠佢咁

好似現時都有一種移民visa係專去偏遠地區
曾經聽過有個醫生去左Darwin

打乜撚嘢造呀
度身訂造就度身訂造啦屌

推

唔知你邊個律師朋友 但只俾5年同要僱主擔保同搵香港人笨柒無二 呢種temporary visa 只係比僱主壓迫工具 睇唔到點解香港人唔去Britain 等多d可靠消息再出 再討論

係 或者你本身專業人士有澳洲認為某d特定行業嘅工作經驗都有機會既 但係難到飛起
又或者你係澳洲讀nursing畢業 行計分制都唔算太難 但都比以前難

我都認為好唔吸引。限制多多都唔係想幫香港人。香港人

澳洲鄉下地方...邊有工做？

就咁睇落分別在於你去讀書要比學費先有得留 去WH最盡兩年 以家就係冇限制地比你住五年 但同以上兩樣唔同嘅係 以家呢種唔比你去悉尼墨爾本住 但如果你讀書係任你揀地方 WH佢亦唔會理你住邊

驚西

咁難既，佢地個邊唔缺體力勞動工既人？者係農埸個d

一般農場肉廠呢d都會keep住請人 但問題係比你做到識飛都留唔低

我巴
想屌鬼妹

if 澳洲只係比790簽證你地 佢地當你非洲難民冇分別:

你要明白咁ga visa 係冇咩吸引力 當澳洲要同英國, 日本 & 美國傾緊永居搶香港人才+資金情況下 仲有 香港人唔係坐難民船非法入境(偷渡)

if 你話香港人唔黎 大把人黎, yes if they have wealth and high GDP as hongkonges. 歐洲人 同 非洲人?

香港人 唔該你地睇高自己value少少 澳洲housing已經仆左街 有plan冇人起 有屋冇人租 如果SCOMO 真係出呢種垃圾offer 大家可以轉地方 等袋鼠被經濟收皮

點解既？唔係做夠唔知幾多年就拎到公民身份？

專業人士 做ENGINEERING 講緊90+分 先入到
TSS VISA (僱主擔保) 要你有2年相關工作經驗 同有僱主肯簽

我HIGHLIGHT 左僱主肯簽 因為 佢地係用呢樣野搵migrants 笨柒 (要多謝支那)

超 我住澳洲 講事實又要被問候老母
你呢的垃圾都係收9皮啦 移民窩~

據我所認知 對上六年澳洲係冇一種拎永居方法係做夠特定年份就拎到居留 最類近既要數到幾年前已經取消左既457visa(僱主擔保visa) 想申請呢個visa首先要係一間政府認為合資格需要請外勞既公司做滿兩年再由該公司擔保你再做多兩年先拎到永居即係最快頭尾都要4年
澳洲以家基本劃一行計分制移民 滿足多項條件夠分後申請都要排隊慢慢等 分數越高越優先 英文考試例如Ielts夠高分都可以係計分制入面加分 基本上Ielts7分(全7)係最低要求 呢個分數唔係人人都考到

佢應該係想屌你用5p字"甘"想講甘你老母咩

明顯唔係比790visa 成班移民agent喺度吹水

攞plumber licence要讀3定4年tafe+apprenticeship 。最緊要喺冇pr冇得讀

當然冇牌就自僱，呢度大把handyman咩牌都冇都照做

洗唔洗bno？97後出世

一定要過vetting

uk都唔會自動變公民...

人哋唔係老憑要做既
至少多個機會離開香港

咁五年內/後搵唔到工點?
比人踢番原居地？
咁同送你去死有咩分別？
所以一日未出細節唔好亂吹

我知有人唔想香港人做臭自己個名

希望去個邊都要增值先己到可以同一般人一樣申請pr

問題係

如果一個人如果用難民類visa去到澳洲

咁代表佢返原本國家係有危險

所以呢類visa 先會唔俾你係有效期返原來國家

否則就係證明咗你唔危險=唔再要保護

我假設一下

如果個visa只有3年而且冇一條特別途徑轉去pr

而係要同所有人一樣鬥高分

唔通佢有做野交稅冇犯罪都捉佢上飛機？

都仲有嘅 依家佢處於封鎖狀態 香港人或會成為唯一例外可以進入嘅外人

但係始終都要搵到一份工先可以保障留底

係打錯字

林鄭唔要嘅年輕人有學識有智慧
外國慳返一畢錢唔洗train
即使你窮 佢都搶住要

人窮先會更加努力
推動經濟發展從來都係窮人推出黎

有人請就係......

其實同原本個移民條件差唔多係少咗兩年

其實咁同491visa 差唔多
都算ok

強化版491

搶人模式發動

難保障，如果做左4年10個月水吧
然後炒左你

咁咪要返黎香港

冇PR 好難搵抵工

起lcal 做緊，申請去澳洲做先

澳洲缺唔缺中文老闆

老師

班大陸人近期已經弱勢
一黎留學生返唔到澳洲
二黎支共太多搞作
近排FB冇晒小粉紅

打造用埋啲支那用語
香港

打造你老母

話澳洲會踢人個啲
不如睇下馬拉人一落地就拎庇護之後可以留幾多年。。。。。。

你咁諗既唔好黎

已經係度

答案： 唔係
因為搵工難

利： PR

我係澳洲人啊

支那日日發夢都想做外國鬼果啲係咩心情

反而想問讀master既話都係計international students 錢?
同domestic 差幾遠下

依家時勢唔同啦，澳洲反中企到好前，人只能夠慢慢送走，但趨勢唔會變

人地要搶都搶有學歷個批咋
Wealth and GDP?
望下香港收入中位數再講啦

有手有腳未見過人冇野做
你唔選擇由低做起咁冇辦法

可唔可以唔好咩都用打造

打你老母造 用埋啲中國字

兩個可能

一係只係一刀切收哂宜家係澳洲嘅香港人

仲係香港嘅人好似嚟緊嘅美國安全艇方案只收高風險人士

另外一個可能

一刀切收哂係澳洲嘅香港人

仲係香港嘅人用日落條款

係指定期間收哂 過咗就唔再收

至於個啲咩強化版491 / 3至5年後唔夠分踢返香港係最唔可能

因為同難民收容原則相違背

一踢番香港就去上訴
馬拉佬十年之後用人道理由名正言順拎身份啦

訂造
打造係共語

人哋澳洲非親非故都咁幫手已經很難得啦，掉轉如果話有幾十萬日本人黎香港吖，大撚把人屌啦！

越黎越多國家 出黎救香港人

政治難民嚟講避得五年得五年，講真人地無義務

唔好攞手足做擋箭牌
係自私就認
你哋過到去根本唔會理香港嘅事

放心 Raab 同 Pompeo 會叫 Marise 大媽拎個中位數

可以去讀paramedic了

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

何謂偏遠地區? 例如: Perth?

中方強烈譴責 後果自付

肥妹多過索妹。。。

長腳蟹正唔正

5年working holiday visa

跟本唔係藍絲唔比去澳洲既問題，係本身一早走左去澳洲既或係香港有澳洲passport 既都係藍屍
識幾個都藍到黑

似乎澳洲呢個玩法比英國更有難度
但個環境都係鐘意澳洲多D

感覺上似係wh既延長版...
如果5年都係搵得d摘生果個類既低級工我唔想信有僱主會幫你簽visa留落去....所以呢5年應該係澳洲比機會你睇下向唔向到上游 如果唔係既佢本身都大把wh visa 駛咩特登留機會比香港

agree
5年wh visa only
5 年內睇下你搵唔搵到擔保

再次提醒

宜家冇人知個visa 詳細資料

3年 定5年

有特別路線去pr 定 又踢返你出去同技術移民鬥高分

只收bno 定 只收bno以外香港人

宜家冇人知

唯一知道嘅係：

會係safe haven類（庇護性質）

會係similar opportunities [to what the UK has offered] （同英國方案相似）

澳洲面積大，搵工又唔易，農場工廠辛撚苦過香港做地盤

利申：之前wh，留左幾個月走左佬

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

澳洲三寶

烏蠅，肥婆，醉酒佬

大骨架 正

個fd去左2年 話養場出去市區補給要坐幾個鍾車 同埋訓個d地方好多蚊 話唔好諗到太美好

up mud 睇唔明

其實wh係為左續證二三簽先去做農場
估計新政策都唔會係wh長年版
唔使睇到去澳洲=做農場
當然 就算PR都難搵工都係事實

有錢港人去澳洲開公司請番港人做擔保咪得

打造.....

澳洲
不枉我千辛萬苦移民過黎，認真擁抱相同價值

sor 係農場出市區 只係講返個邊個工作環境都唔係咁好 捱唔到既可能真係好快就返黎 當然你有學歷同專業搵到好工另計

jeng

就算有都唔會比好多個 Morrison出黎講左兩句 班澳人已經屌到仆街 班柒頭仲話諗去英國定澳洲好 真係笑死

根據491既定義除左三大城 悉尼、墨爾本同布里斯本，其他所有城全部歸類為偏遠地區，包括首都坎培拉、西澳首府perth、南澳首府Adelaide、北領地首府Darwin、整個塔斯曼尼亞、昆士蘭gold coast呢d出名既城都計偏遠

但790個地方係收窄好多，perth已經唔包，同埋佢計郵政地區，可以揀既地方唔多，要留低做野都唔易

想去嗰到教潛水

唔係每個行業都有分，要係list裡面嘅指定行業

紐西蘭 會唔會鬆小小？假如有相關政策？

讀左書先，不過好多院校master改左undergraduate 要係讀社工

基本上要睇番佢個visa會比咩你， 如果最後攪到好似加長版既working holiday 比你，就算你搵到工都冇用， 因為要PR係要你搵到一份肯sponsor你留底既工， 要唔係只係單純要你搵到一份工就比你留底⋯

個人感覺佢派你去珀斯已經係天大恩賜

基本上冇咩用 五年難揾工 又要長做到先俾到pr你
英國住夠就得 差好遠

唔好講到咁絕望住
都未正式公佈就自己嚇自己
我唔信就算五年後搵唔到工
就會趕你番香港受苦坐監
最多咪暫時無福利
等你成功拎簽證先有

大家小心人血移民顧問搵尾水

【澳港聯呼籲在澳港人靜候澳洲收容港人計劃詳情】

澳洲總理Scott Morrison公佈將會制訂收容香港人的「Safe Haven」簽證，細節仍在內閣討論，估計數周內會公佈詳情。
澳港聯留意到有移民代理公開呼籲港人申請866保護簽證，更有港人向我們透露，有代理開價九千澳元代為申請過橋簽證，若獲批保護簽證，再另收九千澳元。
澳港聯在此重申866保護簽證，是按聯合國難民定義，以個案形式審批，批核標準極其嚴格，在澳香港人申請前務必經過專門此類申請的移民律師作個案評估，及作慎重考慮，切勿輕率。

澳港聯提醒在澳港人切勿胡亂付出高昂費用去處理申請，如有問題，可inbox查詢。

#切勿以身試做人血饅頭

睬佢都on9，如果最後澳洲條件太苛刻咪去英國，雖然澳洲係我首選

俾果個都係on9

如果我未夠5年就搵到人擔保呢？

識住就住Adelaide 同Perth

其實香港層樓收租，應該都夠係英國二三線城市生活

有人擔保贏

你唔信就當係..
到五年後真係踢你走 你又點？

咁咪唔去
再睇吓加拿大、紐西蘭有無
無咪同中共鬥長命
睇佢幾時倒台。
最緊要唔好響呢個時間整件小朋友
就咩事都無

咪撚害人,
做左半年, 肉廠隻手痛到PK, 日日食幾粒止痛藥

[讀書個時做肉廠刀手, 搵緊80澳紙一小時, 做夠半年買GTR]

係咪傻左，知唔知年中幾多人搶住想移澳洲

投資5m aud 都係得 TR，技術就收緊100 分

澳洲肯幫你就要感恩，唔係係度也文也武，你無噤既資格

其實即使係得 3-6 年儲分，真係已經幫好多

大把人俾錢讀完幾年，個 post study 得1，2 年渣

但加分最 critical 係要 3/5 年本土經驗

唔好傻 如果以現行制度 比你係澳洲搵到工 5年後都唔會留得低一樣要走 澳洲冇左老闆簽你留低呢支歌仔幾年
除非澳洲再進一步出新visa專for香港人 如果唔係我諗唔到有咩原因唔穩穩陣陣揀英國(講到明5+1)而走黎博揀澳洲(冇直接永居途徑)
利伸: 澳洲居民

呢度個個都識潛

完全唔係

3/5年係加10分（可能記錯）

係2020年技術移民下真係杯水車薪

份工有冇係skill list入面先至係終極大佬

我冇叫佢去做呀 講左做呢d亦唔會留得低

其實5 年夠讀一個 professionals + 3 年 local exp.
考埋 all8 同 naati
好大機會夠分

你鍾意啦

對難民講計分 本身logic有問題

澳洲本身個migrants system 就係用黎吸勞動力同外資之後踢人走

對連住都有問題同搵出路ga 香港人 都要俾TP搵香港人笨

你覺得佢仲uphold 到唔到 Australian Value 同international obligations?

我梗係冇資格講啦 本地大左膠，Raab 同 Pompeo 有就得

各位if 有心移澳洲 建議睇留本地澳洲新聞自己分析

冇必要特別over感恩 亦冇必要放下自己value

唔係點樣同技術移民條隊鬥高分困獸鬥嘅問題

係作為人道理由提出嘅簽證冇可能冇頭冇尾

唔係達唔到佢宜家個痴線分數就代個班人係冇付出過心血

人道類簽證冇後續support 就推佢落鬥獸場搶技術移民offer

咁樣對本身係排緊技術移民嘅人一樣唔公平

即使個傳聞係真
都有一個方法唔去你所講既"鬥獸場"
唔好申請就得

OK,, 真係要飯來張口, 真正有義務既得英國架渣
你睇下美國加拿大有冇澳洲噤大方既 offer 啦

澳洲政府咁有心提供人道簽證俾香港人

我地要謙卑係岩

但係個tr轉pr 轉換過程有明顯邏輯上問題

一見人有質疑就叫人唔好申請真係太小家

呢點同意，我自己覺得澳洲一係唔出，一出應該會for你真係留到係到，最大機會就係限quota，可以盡人道主義同向美國交代，出個有頭無尾既visa反而會衍生更多問題

澳洲難民 TR 轉 PR 一向好困難
講真整體香港人邊有其他難民噤慘, 噤即使難度提升都好合理喎

澳洲難民 visa 不嬲無 guarantee 留低

所以咪話澳洲會唔會出個特別既visa囉如果只係用番最基本既790，總理應該唔洗要國會批卦？同埋你記住，今次係美國吹雞，美國吹雞澳洲有幾多次唔跟貼，
當然呢一刻大家都係唔知最終出爐既政策係點都要，過多幾星期就知

跟返以前收8964 同越戰果批經驗
都係TR > 讀書做野 > 審係咪可以留低
無心融入就 out

澳洲個難民visa（866）唔係790（宜家有唔少義士係澳洲申請緊）

係難在佢接唔接受你主張自己係難民（審查期俾tr你）

而佢一批就會係pr類型（等待期間有tr用嚟俾你等審判）

所以tr轉pr個不確定性在於審批好嚴所以要長時間

而個段時間唔係俾時間你儲分增值自己

個分別應該好明顯？

認同最後一步

最後難關應該係有個審批（可能係面試/背景審查/有冇做野交稅之類？）

而唔係將你轉化做普通技術移民pathway

最多唔計落普通 skill group
但最終要 meet 到工作讀書職業要求都好合理啊

嘩!!!
80蚊澳紙一粒鐘
好心動

據我所知，我有上一代親戚係1990年去左澳洲，呢幾日我問佢去澳洲意見，佢唔知有無記錯或講錯，當時係俾tr先，但中間係唔需要特別讀書果d for審查，好快就俾晒所有人pr

唔L係個個都有BNO
你睇下d 10幾20歲手足
機會從來無人嫌多

澳洲肯救人, 係真係要感恩
唔好老馮

聽佢吹水
肉廠一個鐘2x至3x
就算public holiday double都最多6x一日
何來8x

兩個版本差好遠

是但啦 有心幫好過咩都唔做啊
睇下美國加拿大 (當然去唔去係另外一回事)
衰過口交部

估唔到加拿大呢次會冇出類似行動

以佢呢幾年收難民個數量

以為佢會等英國一出bno平權就出手

點知最安靜係佢

Geelong 離MEL 市中心一個鐘車程都算係偏遠地區
同埋入到籍就冇咗個限制
根本唔洗擔心regional呢個問題

其實就咁睇落去 只係個長時間既wkh visa 老實講
佢個d job list基本上好多係專業人士 我地依d過去打份牛工
5年之後都係等返香港

出咗了，巴打唔好咁快批評，好快會7咗

差NZ同韓國就完成

加拿大消息都係類似加長版 whv
俾你多幾年去讀書做野儲分

小粉红連NT也有興趣？又冇名牌買，周圍也是沙漠。可能昆蟲仲多過人。

我唔介意去Canberra

打牛工既去加拿大易好多，澳洲個職業評估有機構審核，加拿大睇你老細寫信就得，加拿大個list好多唔同種類工，規劃好去岩省，撞到省提名分分ielts 4條6都拎到pr. 澳洲真係難到喊，收緊移民得好緊要，反而加拿大人口老化嚴重，移民鬆好多

加拿大冬天好惡頂又落雪
講地理環境澳洲無得輸
可惜真係難拎PR

殘體

澳大利亞歡迎(專業人士)你

住到五年當安居樂業但到先移民門檻幾高先?
如果最後都係唔可以以落地生根既話都幾難搞
唔係話要同英國一樣要5+1，但過去要諗清楚五年之後條路點行

唔好咁啦 俾班窮西連登仔打下飛機先啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

可能到時食唔到鬼妹
但係有得食鬼仔呢

但係澳洲本身好撚多支那人。。。。。

都係睇澳洲國內民情, 多國民支持自然會容易D

個visa no.係咪777？

要過幾關, 真係冇退路, 惟有再走去英國

就咁睇唔會特別易
只係比多2,3年時間你留o係澳洲
但依加應該係比"難民"所以應該至少計分果到加番分?

呢幾年好多間大學都有港支矛盾
香港留學生同支那留學生嘈大交, 有d打埋架
呢個諗法唔排除係真

但加拿大好似講明香港人會有分加?
同埋本身佢話預大學生先過到去
用express entry計法大學+英文正常+當地工地工作經驗
本身都已經夠分咁滯?

邊個熱門移民國家係唔多？

又係句，有有審查先？

係啊, 加拿大超級易

你好撚驚啲大陸狗咩 香港人上街抗爭都未撚驚啦
而家同我講多大陸人會比佢哋圍
班大陸狗恐怖得過香港黑警？

指定偏遠地區
冇支那蝗 可以做開荒牛起個新香港

你想喲本地人排擠港人就咁做啦

係人地地方搞國中國

其實就算去到啲你估唔到嘅窮撚落後國家都會有支那人

屌 班大陸人走到就點都走但把口就愛國愛黨中國最好 同埋好多大陸人買唔起名牌 係得少部份追名牌

咪係 唔知驚乜撚 班大陸仔讀完書咪又係要走 香港人去到澳洲笑撚番佢地轉頭都得

3. 所有申請人必須要生活係指定的偏遠地區(悉尼、墨爾本都唔洗諗。)

其實加拿大都有, 你肯去偏遠地區投資二百萬, 4年可入藉

打造？打你老母！造你老母！

Detail?

呢個只係好過冇，加拿大果個正d

慢慢睇:

鄉下到唔鄉下

去到可以做d咩野?

大家自己睇路，各國都有成堆移民律師瘋狂搵食
放風恐嚇香港人等人幫襯佢
最好而家開始學識乜都靠自己
橫掂去到外面都要係咁
唔好俾啲agent呃呀

唔出奇，以澳洲為例，2020移民quota好似一半都未用到，將呢d quota分左俾港人既話，佢地就無生意了

簽證不嬲都可以自己搞 唔明點解要搵人幫

同樣燒5年時間+$
佢冇話一定比永居
緊係bno la,無花底直升bc

之前係Adelaide WH 好多工廠可以，反正我係香港都係做藍領，過返去做藍領我唔介意

呢個真，最多拎到BC後先再試下去澳洲

加拿大好多人工都未夠比暖氣費

多倫多平均都係百幾蚊gas bill per household，你人工都要好低先唔夠俾

住左Adelaide 11年
唔駛返工就去朋友屋企飲酒

其實最正路真係咁

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

我女朋友讀護士我讀社工，澳洲會唔會好D，歐洲醫療人工好低。

社工？你係果邊讀書大？如果唔係文化差異應該好難搞喎

唔係呀，係香港讀，所以有BNO都唔知點算好，去左報失見步行步LA。

你個名

澳洲成個美國咁大，搵工會易過UK，
澳洲到今日，最多新移民就係來自英國，
連佢地都逃離UK去搵工

It depends on what you do. In general UK has more job, the UK's economy is more diverse.

(I am also in Australia and I wish I could go to England)

飲到變bws vip

adelaide 計regional黎講算好好了

去過兩年workingholiday都唔想再去

我想住Tasmania

係咪無買車

無車慘過死

有買,試過有份工差唔多係最上面但我地係最下面,揸左3日先到,不過生活模式先係最大問題,除非你真係好鐘意大自然/毒到日日留係屋企就好開心！

鍾意大自然先好過黎澳洲
城市生活都係留返香港好D

係,有次堅淨玩1個月,十日已經開始想走,住開城市真係搞唔掂,但心情心態真係會好好多,排隊幾長都覺得無所謂,做任何野都會慢d,成個人同生活都輕鬆好多,起身行出門有天有草空氣又好真係幾舒服

香港人要溝淡番外國嗰班大陸人啦，要廣東話成為返主流

反正好鐘意澳洲既生活，一放假就揸車周圍去玩，有時係google map隨機點一個地方/小鎮就揸過去玩/探索下，睇下唔同小鎮既景點。
有時就同fd去釣魚/捉蟹/捉海鮮煮黎食。

我有個fd仲癲，一條友揸車揸環繞澳洲一圈，揸左差唔多二萬公里，2個月時間。